\section{Introduzione}
\begin{frame}
  \frametitle{Arsenal}
  \begin{block}{Che cos'è Android Arsenal}
    \textit{Un elenco diviso per categorie di librerie e strumenti per Android}
  \end{block}
  Un portale per sviluppatori Android con strumenti, librerie e applicazioni
\end{frame}
\begin{frame}
  \frametitle{Libreria software}
  Collezione di risorse non temporanee utilizzate per sviluppare software \\
  Permette riutilizzo del comportamento implementato \\
  Accresce la modularità del codice
\end{frame}
